{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67076&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 호텔 퍼시픽37"
    },
    "text": "駐車場は予約部屋あたりの車両台を基準に運営されます。 駐車台数を超過した場合、駐車料金が発生します。 水仁盆唐線水原市庁駅と梅橋駅が近い地下鉄駅です。 客室内部では200Hz32インチカーブドモニター、特大モニター(電話予約)、ロジテックG02ゲーミング専用マウス、7.1ch振動ゲーミング専用ヘッドセット、機械式キーボードなどの利用案内施設が提供されます。 有料ゲームの場合、個人ライセンスの購入が必要であり、不法プログラムおよびサーバーのインストールを利用する場合、ゲームの進行が不可能であり、キャンセル/払い戻しもできません。 客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合がありますので、事前予約の際に確認する必要があります。 未成年者の予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 ホテルは独自のコロナ予防および消毒を実施しており、Netflixの利用は顧客専用IDを持っている場合のみ可能です。 現地決済のご利用客はポイントを貯められ、合算積立はできません。 客室の種類はECO客室(禁煙室)、高仕様PC、パーティールーム、スパ登山コース、先着順割引、無限貸室の貸室予約、ツインベッド、カップルPC、マッサージチェア、スパ/ジェットプール、鏡ルーム、半身浴、スカイビュー追加などがあります。 すべての客室料金は2名基準であり、追加人数は一人当たり追加費用が発生するため、当日現地にて決済をお願いします。 追加人数が密かに客室に入室する場合、強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は予約部屋あたりの車両台を基準に運営されており、台数を超過した場合は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "水仁盆唐線の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "水仁盆唐線の最寄り駅は水原市庁駅と梅橋駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな利用案内施設がありますか？",
            "answer": "客室内部では200Hz32インチカーブドモニター、特大モニター(電話予約)、ロジテックG02ゲーミング専用マウス、7.1ch振動ゲーミング専用ヘッドセット、機械式キーボードなどの利用案内施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームをする場合、何を購入する必要がありますか？",
            "answer": "有料ゲームをプレイする場合、個人ライセンスの購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプごとにパソコンの仕様は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室タイプによってパソコンの仕様が異なる場合がありますので、事前予約の際に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではコロナ予防対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルは独自のコロナ予防および消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "Netflixの利用は可能ですか？",
            "answer": "Netflixの利用は顧客専用IDを持っている場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "現地決済を利用するとポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、現地決済を利用するとポイントを貯めることができますが、合算積立はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室の種類にはECO客室(禁煙室)、高仕様PC、パーティールーム、スパ登山コース、先着順割引、無限貸室の貸室予約、ツインベッド、カップルPC、マッサージチェア、スパ/ジェットプール、鏡ルーム、半身浴、スカイビュー追加などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は2名基準です。追加人数がいる場合は一人当たり追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が密かに客室に入室した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "追加人数が密かに客室に入室した場合は、強制退室措置が取られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 602
    }
}